好擔心畢業之後返工唔識點做嘢

而家讀書都好差下
好多嘢都唔識
已經好努力但都係唔得
我諗可能我真係無乜天份
但出黎返工又要做返而家唔識既嘢
真係好痛苦.......

屌你

轉行囉

已經好傷心
仲屌我
沒人性！

其他行業前景同收入
都無呢行咁好

想撚貓貓

做洗碗囉

認真
我真係未做過m記
因為細個家姐中學嗰陣返m記
返到黎成浸油膩味

完全唔想做 好厭惡

Come

唔緊要
有70%人都係返公司玩電腦 咩都唔識

洗碗有穩定25k
每年跟通漲加薪
2-3年升一個title
Max point有80-90k
就會諗諗
唔洗養家既
我都想不負責任咁做自己想do既事情

Ching又知我電腦行業

廢柴就應該打廢柴工 炒下散做下實Q返下PT過日晨
利申 廢柴

洗咩電腦業
個個坐office 都係返工坐到收工

我又真係有做實Q
用黎做對衝
唔洗養家 我都想做廢柴

真定假你唔好水我
收入唔錯既工都係咩？

未做過收入唔錯 唔知

我唔打得風流工
父母老邁
雖然佢地對我唔係話好好
但始終都唔想佢地咁辛苦
家姐又唔係話好support到屋企
我是最後希望了

岩岩食完mun mun

擔心咁多做乜吖
經驗都係從錯誤中累積番黎
最緊要係你做野要上心啲 虛心學習

知道！！！

做體力勞動嘅工

如果體力勞動可以達到我既目標
我真係唔介意
但事實上係難上加難
社會流動性太低

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

又唔會嘅，零售都可以慢慢捱到上去高啲嘅職位，不過就真係要付出好多體力

Ching 邊行

唔緊要
好多公司都有好多廢人
只要唔好表現到好懶, 基本上都生存到

已經返唔到轉頭
我已經付出左4年有多既時間係學位上面

電腦狗行業

但廢人可以收入唔錯嗎？

做野同讀書兩回事
做野識做人緊要過識做野

巴打讀咩

真係咁簡單咩
基層家庭 識唔到咩人

識做人,唔係叫你要識好多人

眼快快睇錯左
姐係點
可唔可以具體啲

讀咩科？

其實巴打你都攸過實Q啦，都係同讀書無關。不妨諗你第一次反PT果時其實都一樣既姐？你會唔會覺得痛苦呀？

樓上有講

都係好痛苦下
無得撳電話

咁付出同收入成正比，其實唔會有唔洗做又高人工。不如試下調整下自己期望，可能重有幫助。

其實你講得岩
期望太高
能力又不足

呢張圖同我想你折墮有咩分別

期望調整最緊要合理啦，能力不足可以慢慢提升，不如慢慢重新計劃下自己目標。

我相反讀書考試ok但出黎做野動手能力差
幾個月之後先適應到

點解人地做到我做唔到

可能我真係適合呢

咩major

你已經試過D咩方法先？

做過相關行業intern
覺得自己廢
好無能

唔不如試下見識多d做多幾份理解下先啦，可能會有唔同感受呢

Final year啦
要上戰場

唔洗驚
可能搵唔到工呢

讀書同做野係兩回事
樓豬驚黎冇用

咁又唔驚
都渴市
D>S

但intern都做得好差

入面得左二條女正常

唔使擔心，一定會。
當年大學畢業之前都擔心好耐，又好努力，
結果都係乜都唔識，
大學從來都不是職業訓練所，出嚟做嘢才是修行的開始，
所以擔心來都冇用，事情是一定會這樣發生的。

最後如何

出咗黎做野之後就會發覺好多人其實仲廢過你, 唔撚洗驚喎樓主

待人處事方式
做錯野根本係小問題

讀書差，做野又未必差，不過都要睇你行業

係真就好
我真係超廢
又騰雞

有無書睇可以學下

做地盤人工好高

高極岩岩入行咪又係$1000一日
仲要未計工傷風險

咁易做就全民地盤啦
失業率仲會上升咩

左三有身材有經驗，諗唔到有咩理由唔揀佢

呢家先2月距離你畢業重有好多時間既，可以把握機會試下先

努力認真學3個月
唔得就算了

我讀書都差 (專科2nd low)
不過都grad+4年考到牌 逗緊4xk

Account?